講真今場睇到日本同韓國分別

韓國就算明知出線渺茫都拼盡全力去爭勝 去到最尾成隊都仲好集中 不惜氣力 仲熱血贏埋上年冠軍 最後光榮出局

但相反日本為左出線 輸緊波都hea猜 咁功利主義 一d爭勝心都無 對唔對得住自己國民？不過班國民都唔好得去邊 鏡頭面前執垃圾呢d偽善野已經顯得到國民質素

俾隊咁既日本代表亞洲區出線16強真係感到羞恥 o係全世界人面前見到黃皮膚人 原來為左出線可以咁無恥 唉

收皮啦
假膠撚

成日吹奏武士精神
挑 緊要關頭咪又係縮起個龜頭做懦夫

我都睇到
分別係一隊晉級另一隊出局

咩假膠 有無睇波架你

尋晚韓國班球員講到明唔知隔離比數係點 出100%力贏波 呢d先係足球

邊似得日本仔 睇定隔離咩賽果 玩hea踢 咁計算

下次加密
費事環球時報記者照抄

無錯 咁計算 侮辱左足球

有腦出線, 無腦出局
得未?

韓國咁撚茅都有人吹奏

日本卑鄙無恥利用規則出線, 中國或成最大嬴家

因為泡狗根本冇可能靠fair play岀線
不過西野朗真係on9

咁係因為比數係點都好,都要贏到先有機

一隊2場0分
一隊2場4分

宜家爭取出線定
爭取熱血出局

日本頭2場個個都話熱血又乜又乜
𠵌家守勢摸和就大把人爭住黎屌

講緊世界盃四年一屆
On99

你都on9

一隊犯規最多
一隊公平競技出線

韓國人不嬲都高質過日本仔

駁唔到

咁似環球時報講既野既

泡狗係呢個情況就輸撚硬啦，
犯規最多

毫無體育精神

小日本不愧係小日本
呢個稱呼係實至名歸

熱血茅西出局

日本應該一開頭搏和
俾人入咗又想追
但塞輸咗索性搏一搏廢事再輸波

係一場賭博，見對面輸緊波，
自己有利，但輸一球隨時拜拜，
換入長谷部成入黎擺明防守拉布，
足球係用腦踢，唔係下下熱血死衝。
樓主做多幾年人先出黎柒啦